WHO 塞塞: 沒事兒 沒事兒 信政府 唔戴！

世衛：武漢肺炎威力比沙士低

世衛總幹事譚德塞指，中國提供的資料顯示，新型冠狀病毒武漢肺炎的新增個案持續減少，但警告不能過度樂觀，再次促請國際社會撥出資源對抗疫情。

譚德塞指，現時數字顯示新型冠狀病毒武漢肺炎的死亡率是百分之2，百分之5患者出現多重器官衰竭等情況，八成患者病情輕微並可以康復，認為病毒的威力比沙士及中東呼吸綜合症低。

世衛突發衛生事件規劃執行主任瑞安則指，現時武漢市每10萬人就有4人染病，情況非常嚴重，但湖北以外地區只有很少人染病；現時未見到中國以外地區出現有效的社區傳播情況，指若因有人感染病毒就要停止所有郵輪行程，情況只會沒完沒了。

有冇人key nigga 塞塞去個老鼠頭度